[PS4] FIFA 18 Pro Club 招人

D1球隊現時招收:

翼衛
中堅
龍門

開波時間
通常9點後

能力要求
有一定傳球視野

tg: CazorlaArs

可打CAM/CDM/RW/LW

位置更新

現招龍門一位

淨係要龍？

翼衛仲收唔收?

而家GK同翼衛都仲收
講得唔清楚唔好意思